有冇Ching有信心打贏Fuckin' Champ

你仲大隻過佢

余文樂

抱起yoyo??

我

versace來

世ching今次有

有撚 十幾歲小朋友都打死佢吓

N賓應該唔洗放背囊喺地下都打死佢

屌你老母好柒
成個廣州偷渡落黎香港既支那人

這個同志在匡智那個單位上班

拉

我高佢成個頭，我諗點都打贏掛

連登仔一拳一件曹星如 我諗佢地讓fucking champ兩隻手都贏

剩係用腳我都打死佢

條友咁有錢，點解都可以咁柒

樣同身高有錢都搞唔掂

佢識打拳喎

夠打啦

我110kg